一個人搵唔到自己既興趣生活唔會充實

一放假就好悶

真心羨慕d搵到自己興趣既人，發自內心咁做自己中意做既事真係好正

應該咁樣講，想搵d 講出黎比人覺得好型而唔係毒撚既興趣好難

唔通我真係毒到骨子裡

d興趣搵唔到錢

已經唔求興趣要同搵錢有關

只係求搵到樣自己真心中意而講出黎會大家都覺得型既興趣

已經好好，識好多比較純或者豬既女仔，又唔係特別鐘意扮靚，又唔會打機唔會睇書唔會煲劇，真係好好奇佢地平時係屋企有咩做

你覺得咩好型
例如你會睇波 咪走去打囉
想畫畫就去學
想變大隻就去做gym
唔好將生活變成返工打機訓覺

搵到自己鍾意做嘅嘢之後又會覺得時間好唔夠用

打潛艇

每次試一項新既興趣，樂器又好，運動又好，狂熱左一排會冇啦啦係度諗，乜我真係中意咩？問多幾次就唔知點解會想放低

屌啊起碼你搵到先啦宜家我搵唔到自己興趣時間大撚把

睇小說 打機 兩個都係唔充實既野

痴線啦，呢班女保守到連照鏡望自己個閪都唔敢，點會

將睇小說變成睇知識型既書

有個fd係真心中意睇電影，覺得佢每次分析一套戲個陣好型，想自己又試下，但睇睇下又係咁好似睇到好攰同好似自己係為左模仿人而唔係自己真心中意咁

知識型既書邊有小說咁高潮迭起
真係可以睇足成日

想做就做呢4個字真係好難

搵啲motivation野睇
做gym嘅 就睇下勁撚大隻嗰啲人嘅片

gym呢幾日開始pick up返，因為發現自己真係肥左唔少

搵到自己興趣又發自內心咁去做又洗乜理人覺得毒or 唔型

咁我重視其他人點睇